打五打得成

其實今次個風打五打得成?